{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_033879",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=G200014",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "빵마을사람들"
    },
    "text": "「パン村の人々\\n\n江原道束草市朝陽洞1501ブヨンアパート5団地商店街103号\\n\nベーカリー、09:00~10:00、年中無休、10席/部屋:部屋なし団体席あり、20年近くパン屋を営んでおり、近くのマンション団地内でおいしいパン屋として有名だ。 周りの人たちは、「長い間パンの味が変わったことは一度もない」と言うほど変わらない。 毎月15日は30%も割引してくれるので、訪れる価値がある。 パンが柔らかく、だいたいしっとりしていて水分が多い感じがする。 甘みの良いマカロンもある」",
    "QA": [
        {
            "question": "このパン屋の住所はどこですか？",
            "answer": "江原道束草市朝陽洞1501ブヨンアパート5団地商店街103号"
        },
        {
            "question": "パン屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "09:00~10:00"
        },
        {
            "question": "パン屋は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、年中無休です"
        },
        {
            "question": "パン屋には席はありますか？",
            "answer": "はい、10席あります"
        },
        {
            "question": "パン屋には部屋または団体席がありますか？",
            "answer": "部屋はありませんが、団体席があります"
        },
        {
            "question": "パン屋は何年間営業していますか？",
            "answer": "パン屋は約20年近く営業しています"
        },
        {
            "question": "このパン屋は近所のマンション団地で有名ですか？",
            "answer": "はい、近くのマンション団地内でおいしいパン屋として有名です"
        },
        {
            "question": "このパン屋のパンの味はどうですか？",
            "answer": "周りの人たちは「長い間パンの味が変わったことは一度もない」と言うほど変わらないです"
        },
        {
            "question": "このパン屋では毎月15日に割引がありますか？",
            "answer": "はい、毎月15日には30%も割引してくれます"
        },
        {
            "question": "このパン屋のパンの特徴は何ですか？",
            "answer": "パンが柔らかく、だいたいしっとりしていて水分が多い感じがします。甘みの良いマカロンもあります"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 177,
        "QA": 299
    }
}